{
  "Streamline ordering from whatsapp": "从 what sapp 进行精简排序",
  "\n1. Login to your Quickzu Dashboard.\n2. Go to **https://app.quickzu.com/dash/settings/api-webhooks**.\n3. Copy **API Token** to the clipboard and paste it.": "\n1. Login to your Quickzu Dashboard.\n2. Go to **https://app.quickzu.com/dash/settings/api-webhooks**.\n3. Copy **API Token** to the clipboard and paste it.",
  "Add Product": "添加产品",
  "Update Product": "更新产品",
  "Delete Product": "删除产品",
  "List Products": "列出产品",
  "Create Category": "创建类别",
  "Update Category": "更新类别",
  "Delete Category": "删除类别",
  "List Categories": "分类列表",
  "Get Order Details": "获取订单详情",
  "List Orders": "订单列表",
  "List Live Orders": "列出在线订单",
  "Update Order Status": "更新订单状态",
  "Create Product Discount": "创建产品折扣",
  "Create Promo/Coupon Code": "创建促销/优惠码",
  "Update Business Time": "更新业务时间",
  "Adds new product to store.": "添加新产品到商店",
  "Updates an existing product in store.": "更新商店中已有的商品。",
  "Deletes an existing product from store.": "从商店删除已有的产品。",
  "Retrieves all or single product details from store.": "从商店检索所有或单个产品细节。",
  "Creates a new category in store.": "在商店中创建一个新的类别。",
  "Updates an existing category in store.": "更新商店中存在的类别。",
  "Deletes an existing category from store.": "从商店删除已有的类别。",
  "Retrieves all categories from store.": "从商店检索所有类别。",
  "Retrieves order details from store.": "从商店检索订单细节。",
  "Retrieves orders of store.": "检索商店订单。",
  "Retrieves live orders of store.": "检索店铺的实时订单。",
  "Updates status of order in store.": "更新商店中的订单状态。",
  "Creates a new discount for category or product level.": "为类别或产品等级创建新的折扣。",
  "Creates a new promo code for category or product level.": "为类别或产品级别创建一个新的促销代码。",
  "Updates business hours.": "更新营业时间。",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Category": "类别",
  "MRP Price": "MRP 价格",
  "Selling Price": "销售价格",
  "Unit": "1 D-1, 1 P-5, 1 P-4, 1 P-3,",
  "Unit Value": "单位值",
  "Availability": "可用性",
  "Exclude Tax": "排除税",
  "Enable Variants": "启用变量",
  "Status": "状态",
  "Product": "产品",
  "Product name that need to be search.": "需要搜索的产品名称。",
  "Category Name": "类别名称",
  "Category Status": "类别状态",
  "Search Term": "搜索词",
  "Order": "订单",
  "Current page number": "当前页面编号",
  "Number of orders per page": "每页订单数",
  "Number of live orders that need to be fetched per order status": "每个订单状态需要获取的在线订单数量",
  "Order Status": "订单状态",
  "Promotion / Discount Title": "促销/折扣标题",
  "Valid From": "有效期自",
  "Valid To": "有效期至",
  "Filter": "筛选器",
  "Select Option": "选择选项",
  "Discount": "折扣",
  "Discount Value": "折扣值",
  "Enabled ?": "已启用 ?",
  "Visibility": "可见性",
  "Promo Code": "促销代码",
  "Minimum Order Amount": "最低订单金额",
  "Maximum Promo Code Limit": "最大促销码限制",
  "Business Hours": "营业时间",
  "Selling price should be equal or less than MRP.": "销售价格应等于或小于MRP。",
  "Category name that need to be search.": "需要搜索的类别名称。",
  "Please use YYYY-MM-DD format.": "请使用 YYYY-MM-DD 格式。",
  "Choose what gets discount (products/categories).": "选择什么获得折扣(商品/类别)。",
  "piece": "片段",
  "kilogram": "千米",
  "Gram": "克拉姆",
  "pound": "磅子",
  "litre": "litre",
  "mili litre": "mili litre",
  "dozen": "十十",
  "feet": "英尺",
  "meter": "米",
  "square feet": "平方英尺",
  "square meter": "平方米",
  "set": "设置",
  "hour": "小时",
  "day": "日",
  "service": "服务",
  "combo": "连线",
  "box": "框",
  "pack": "包",
  "bottle": "瓶子",
  "whole": "整数",
  "slice": "切片",
  "bulk": "批量的",
  "pending": "待定",
  "paid": "已支付",
  "accepted": "已接受",
  "cancelled": "已取消",
  "done": "完成",
  "products": "产品",
  "categories": "类别管理",
  "all_products": "所有产品",
  "percentage": "百分比",
  "flat": "平板",
  "fixed_price": "固定价格",
  "Order Created/Updated": "订单创建/更新",
  "Triggers when a new order is created or a order status is changed in store.": "当创建新订单或商店更改订单状态时触发它。",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n- Go to the **Settings->API and Webhooks** section.\n- In the webhook settings, paste this URL: \n  `{{webhookUrl}}`\n- Click on **Save**.\n": "\n- Go to the **Settings->API and Webhooks** section.\n- In the webhook settings, paste this URL: \n  `{{webhookUrl}}`\n- Click on **Save**.\n"
}